南韓新增142宗武漢肺炎病例 累計346宗個案！

痴線點追

gg

無得追

咁快手貼左車厘龜

點解可以暴增咁多

高處未見高

亞洲四小龍之首

上星期連登仔幫韓國打完飛機之後就咁

南韓快撚啲宣佈自己係疫區啦

日本香港新加坡拍馬都追唔上

Cls...

一日100 好穩定

日韓就社區爆發 香港就警區爆發 大家唔駛爭

Kf94又升值了

睇黎南韓想追住鑽石公主號條數喎

倍數上升

汗蒸幕可能係主要傳染途徑

韓國好明顯社區爆發當1個傳5個人

1傳5
5傳25
25傳125

cls

大爆發

係指數上升

聽日應該過千

泡菜完了

咁似武漢初期

反cup

仲話泡菜好過女優國

啲反日韓撚出黎解釋下

傳播途徑係人參雞湯

因為報應世界杯黑哨

應承我，由今日開始寧崇韓也不要崇日

小弟有份燈

比個耶撚累死

衛生意識、醫療設備

ggggggggggggggggggg

燈

寵寵寵急起直追

點追

第二個武漢

又比連登仔燈死

日坡港加埋都要輸

武漢攪萬人宴社區爆得好勁
香港打邊爐家族爆得好勁
南韓個奇怪教會興賓妹式圍埋食野爆得好勁

所以唔好係公眾場所食野，買d罩幾靚都無用，因為你係高危地方除罩

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG
全球炒起

乜黎

全靠邪教

跪求連登仔快啲幫黑警打飛機

韓國人自己本身衛生意識太差
一爆就收唔到科

殘體

屍殺列車

冇口罩係咁，香港人未爆前已經搶緊口罩，而家韓國爆又冇口罩，太遲了！

會唔會死剩幾萬人嫁

仲踩日踩到地底泥咁

一定係支那想極力將生化武器散佈全球！

佢地唔係無罩
係賣哂罩比香港賺錢

日本都有温泉、澡堂 條數都唔會好似韓國去得咁癲

韓國人冇一個是無辜的

快d服用泡菜

日本仔唔染姐,兩國爆起上黎情況一樣

佢哋都冇口罩，咁咪可以攞口罩去韓國炒

唔驗*

兩三日之內即刻變第一

香港好快新增三萬

呢樣真 當年MERS 我喺韓國fd屋企留宿
佢全家中產又大學畢業 竟然都話中唔中病毒都係整定 無得驚 無得避cls
我即改機票盡早返歸

咁你咪知隻野幾恐怖，一爆就爆到仆街

wtf?

教會真係。。

韓國民間反共還反共
但衛生意識一定比日本仲差，所以一爆都會不堪設想
同埋唔知點解要踩日就要捧韓

天下大亂

韓國遍地邪教
實大把秘密聚會

因為報實數。

林奠話:開番關，全港復工，全民不準載口罩就追到喇，屌你

點解會有支那字

冇人帶口罩的原因

喂 大佬 每日成100宗 點夠你玩啊

呢個先 fit exponential model
所以你話大陸呃幾多

開始覺得香港報細數

有超級傳播者去教會又去咁多地方，邊度都死

應該係嗰個咩新天地教，一個超級傳播者加幾百條友唔戴罩仲一齊聚餐

係時候消滅儒家文化圈

唔驗咪當普通肺炎
又可以吹大自己有效抗疫

日本仲未上

所以只要有個超級傳播者播到毒gg

連登仔勁啲定燒山勁啲

今日開始d康復率， 死亡率只睇南韓就可以， 其他的可以不理。

好多新聞都話日本唔會主動驗，去到重症先知！而家日本境內唔會好得過韓國！

一野追過日本

泡菜咁支持香港人民主運動
好多仲身體力行
人地有事既時候就笑人地 挖苦人地

香港人係咪咁中意睇人仆街最開心
但自己有事有需要時就想有人支持自己
咁撚仆街既

某程度上賤過大陸閪

我覺得日本係壓住唔報/唔驗

前星期去韓國仲有口罩賣（唔難買到）

主要問題係韓國人真心好唔衛生（同日本差幾條街）

大國崛起

其實全世界都有，你估英國真係得九單邊有可能呀咁多支那人

韓國人最鍾意週街吐痰

啲中年大叔好鍾意有病都照返工
寧願過勞死都唔會攞病假

日本都快追上
日本多奴工
病住都要返工

日本係個人衛生好但政府做得差所以爆
韓國係兩樣都差，所以應該爆得比日本勁

推呢個

有時唔係壓住唔報係根本真係唔知有冇
你估個個好似共產黨咁知道哂D公民屋企有幾條底褲幾張廁紙咩
有D隱性病患唔去睇醫生又盛個D你根本唔會知
呢D友走去播毒你就仆街架喇

完美咁話俾我地知武漢有幾多人中

類似桑拿，入去一間好熱嘅房焗身

韓燒aerosol

韓國d大媽同呀叔同大陸人冇分別 所以唔出奇

幾平都不了，萬一個司機或者當地導遊有武漢肺炎就死得

韓國2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情急劇惡化，逾百宗個案與當地一個異端教會「新天地教」有關，多名信徒疑在教會聚會中感染病毒。但「新天地教」創辦人、教主李萬熙2月21日則在網上回應時聲稱，這次事件是魔鬼所為，阻止「新天地教」快速發展，又稱是對信仰的一次測試。

教主呼籲信徒增強信仰

李萬熙透過教會內部應用程式向信徒發信，他寫道事件是魔鬼所為，以阻止「新天地教」快速發展，他又稱「讓我們一起增強信仰，我們會勝利。」

他之後首次呼籲信徒應該避免聚會，而是利用網絡途徑傳教，他呼籲信徒積極配合政府的指令，認為「這是我們的工作」。

多名信徒因教會聚會染病

「新天地教」大邱教會在這次疫情期間成為眾矢之的，一名疑似是「超級傳播者」的61歲大邱市婦人在2月18日確診，當局之後發現她在2月7日入院後、2月18日確診前，曾經兩度在2月9日及2月16日離開醫院去教會，政府緊急追查下，發現兩次聚會的出席人數合共達到1001人，政府之後發現愈來愈多確診個案與此教會有關，在目前累計的204宗個案中，144宗與此教會有關。

媒體之後發現，「新天地教」不但在疫情期間繼續舉行聚會，還要求信徒不戴口罩，數百名教徒會齊集在一個大房間中，以每人距離僅20至30厘米的距離，一起跪在地上祈禱，又會多次高叫「阿門」，令聚會成為極容易「播毒」的途徑。

異端新興宗教

「新天地教」全稱新天地耶穌教證據帳幕聖殿教會，創立於1984年，過去在韓國已被視為異端的新興宗教。據《衛報》所指，該教聲稱創辦人李萬熙繼承耶穌衣缽，將在審判日帶領14.4萬人去天堂。

《韓國先驅報》（Korea Herald）稱，該教派素來以狂熱、地下秘密傳教聞名，招攬新信徒時不會揭露身分。

香港點冚呀
未正式確診已經出晒news feed啦

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

韓國差代表日本好？

冇人笑 只係覺得好on9 因為個邪教

主要係新天地教會。。。呢個會出哂名痴撚線

東亞三傻 = 日韓中

咁金仔係咪清泉

計返兩個禮拜潛伏期
好能好早一月尾至二月頭有批人交差感染咗

又唔能夠講到佢錯既，前提係佢做足保護措施囉
如果佢24小時都著董太裝都中就話整定啫

過千就仆街

韓國疾控部門公布的新型冠狀病毒感染確診者204人之中，144人跟大邱新天地教會相關，並擴散往慶尚北道、忠清北道、光州市、慶尚南道、首爾市。另有逾500名新天地教友出現病徵，待病毒檢測結果。

該名61歲婦女由發病前的14天至確診受隔離，前後3周共4次去過新天地教會，同乘升降機便約12人。保健衛生部門表示，相信是教會空間擠迫狹窄而密封的環境助長了病毒傳播。新天地大邱教會每次崇拜約有1000人參與，又另有數處教學中心，每次課堂約有600人參與。該教會許多確診者皆有參加教會崇拜與中心教學。

輿論亦懷疑該教會內另有隱形的「超級傳播者」。

其實如果全國性咁查應該會又爆一堆
一定會大把隱性患者出左黎

泡茶佬咁鍾意放飛劍，預左啦下話

點解泰國冇事？有冇人解釋到？

白痴一問 咁有親人或朋友去同一人嘅屋企聚會呢

連燈又贏

其實某程度上可能仲大獲：

食店（除咗大鋪、fine dining ）啲泡菜食淨係會倒翻入去，下家再食（佢地食泡菜又同我地食飯差唔多）

啲人食煙又週街吐口水，打乞痴又唔掩口。
再加一堆教會、汗蒸幕、夜生活、街邊小販，又唔封關，唔爆先奇。

利申：一年因工作關係起碼要去3-4次首爾。試過不下幾次見到牙印kimchi

真 當普通肺炎/感冒
一話有事真係好大件事

成個亞洲真係多得支那唔少
累人累物

香港都係

日本人衛生意識好過香港、韓國、大陸好多
但文化都係柒（日本人同香港人一樣，唔病死都會翻工）

日本有國內爆係搵唔到源頭

連燈呢個名真係名不虛傳

又少一個地方可以比香港人買口罩

今年奧運年
佢點都會壓住

熱？

輕症唔驗

泰國人唔鐘意sabu sabu

日本政府帶頭叫人發燒四日先去睇醫生

南泡個左膠總統

鬼佬都唔鐘意

4日

車尾燈都睇唔到。。。。

人地報實數姐

琴日韓國親戚帶小朋友去kids cafe玩都仲係無帶口罩
有咁多宗個案唔係偶然係必然

咪姐係打邊爐家族 同 飯聚集團 一樣囉

盡量避免啦

南泡菜真係幾痴線架喎。成日咩都要認第一。 連呢d數字都想贏。

冇講過
不嬲話兩邊一擔擔
係之前班人要透過踩日嚟捧高韓國

不過老實講，人民衛生意識的確係日好過韓

香港嗰啲一日未搵佢驗都係當無事，所以咪唧牙膏式確診。

南泡菜 韓式燒烤家族

痴撚線 未有肺炎都唔會四日先睇

不過日本啲文化就柒好多
病死都要返工，唔爆都變爆

全部都係個教堂到染?

反而我覺得係佢食嘢個文化出事
佢哋好多包肉包菜嗰啲用手食，又喂嚟喂去
隻手有病毒就直入

支那一出事泡菜大佬即捐兩百萬個口罩走
同埋你真係當蝗蟲死唒？淨係去泰國掃唔去泡菜國？

政府就兩個都奶共，韓國叫做多少少，起碼停娛樂活動，但衛生意識點都差過日本
但點都估唔到係俾個邪教收佢皮

會唔會因為熱所以啲菌無咁活躍？（但星加玻又多喎。。）

好在嘅係，隻菌喺農歷新年前期爆到狗彩，而大陸人唔興避年（新年實返屋企）爆都只係大陸本土爆得誇。
如果暑假、秋天爆，啲毒一機機咁出口去世界各地

只可以話，如果泰國仲唔封關就等爆

咁樣吐痰法 滅國都似

但新加坡熱都爆wor

日本文化黎。病到吐血都要返左公司先。再直接同上司面對面請病假

仲聚會

有無check得好似其他國家咁緊先係重點

商機無限之。醫護集體大移民

歡迎韓國人來港 整爆佢

韓國會報實數？
你太睇得起佢地。

本質上韓國同大陸其實唔太大分別。

（可能好少少啩）

除左中港澳其他地方都應該唔會緊得去邊

可能天氣熱 中左招都無咁大病徵 無咁易發出黎
天氣一冷就出事

韓國仲話香港疫區
笑撚死人

四分三都係

嘩屌

有幸見過佢地醫院d情況，恐怖情況應該同大陸差唔多

唔係捐，係交贖金換人質：200萬副口罩、10萬件防護衣和10萬副護目鏡

追！追！超鑽趕支！

除左信奉個呀伯係再世耶蘇之外
仲有咩痴線野？

有可能係好似柬埔寨同印尼咁check得唔緊,
印尼同中國嘅交流同馬拉同中國嘅差唔多咁密
馬拉都有中招, 你話印尼無真係連佢哋自己人都唔信

亞洲四小龍輪流發力

網絡傳教

泰國雖然無封關，但旅遊業而家已經差唔多死晒。

又唔好講到泰國咁差，起碼佢口罩無韓國咁精緻，少啲大陸人去搶。

印尼先神奇，咁多華僑、印傭，無理由一個輸入病例都無

好快追到北上廣深

想問有無link/post可以睇到每日更新對應model既數字？

印尼好似講到明太貴唔撚驗

佢地唔用公筷

其他國家大驚小怪啫
隻嘢咪同普通流感差唔多
係個肺花啲同會死之嘛
印尼嗰啲地方啲人成日無啦啦就死架

又係喎
汗蒸幕家族

已經防唔到,
防大陸,但日 韓 泰 新加坡SAR 又爆, 又過D黎香港
沒完沒了

再一齊用自己隻匙羹飲同一煲湯

泰國同香港一樣係最易爆嘅地方 (因為新年前個陣好似係同中國有最多交流),
但係香港人一知鄰國出事就自行提升保護措施到頂級, 痴撚線嘅地步,
而泰國人係無依個意識,
所以我先覺得佢哋個數係低估左

點會呀，韓國輿論壓力大到痴線少少事就要落台自殺，冇可能要癮瞞，根本癮瞞唔到

大家都有個垃圾政府

港共究竟隱瞞咗幾多單

呢個真
當晒流感咪唔駛特登報
反正都係一樣主要殺廢老同長期病患

有冇全球排行榜？

報實數唔敢講,但起碼會主動track接觸者同去驗已經好過成堆亞洲國家

日韓競賽

RAP

日本侵華八年都做唔到大東亞共榮圈
大陸一場瘟疫就搞掂

咪因為攞左個垃圾獎。

永續14日

邪教真係害死人

幾時輪到統一教

泰國截至17日已經有35單確診，而且有埋人傳人病例。

【肺炎預報】

超越北京

見有朋友仲咁做

我叫下我朋友先

之前有巴打日日 update 要搵搵

少到
中門大開冇3500單死35個人都唔使話有料到

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌 咪再燈啦
已經畀你哋燈到個狗乸又無 狗家屬又無

燈力勁撚過燒山

一日升5,6成，睇黎好快爆上幾千，下個禮拜應該收皮

無隱瞞嘅正常數

深圳話0你信唔信

事實韓狗係抵死 整咁多垃圾kpop

二元對立式思考

俾個教會玩死

exponential

不意外 韓國衛生同肺炎國差唔多

因為佢哋政府捉哂啲教徒去隔離同埋驗 所以數字升得好快 不過啲邪教真心痴線

好快

聽日支那確診數隨時少過南韓
支那又贏了

諗起佢地套戲

係咪要停晒所有韓劇

冇錯

其他國家冇得追

之前話日本差 韓國好喎

咩事

佢地d地痞餐廳坐得好密
講野又大大聲噴口水
又唔洗手瘋狂食d醃菜
屌你諗起都打冷震

香港人見高拜見低踩嘅奴性都唔係第一日

好快破萬

反送中咁多個月咁多浮屍未又係咁，唔好睇小支共嘅控制能力

泡狗為左奶支那，硬係要整多啲case

南韓依個確診數字等於1月頭既武漢，佢地再唔全國停工停學，個案增加個醫療系統就應付唔到，到時真係變第2個武漢

唔知真假，話新天教叫信徒去其他教會感染其他人
變咗宗教戰爭

冚教剷
韓國戴口罩會比廢中廢老屌你唔尊重人
仲有一堆人圍爐冇公筷

死亡之吻

韓國人有咩咁得罪你

其實日本可能都係咁嚴重

早幾日有新聞話有個日本人去醫院睇醫生，當佢流感打發佢走，但喺佢不斷要求下，醫院都唔肯做武肺測試，最後醫院頂唔住佢咁煩幫佢做測試，結果中左

依家日本奧運大過天，反正死亡率咁低，當流感處理

證明日本人衛生意識強啲

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出經驗、 Connect 全世界

一班人打邊爐 含完隻匙羹 直接"畢"邊爐湯飲

一早覺，從來冇信過港共

日本都係好麻煩
咩都盡量大事化小 小事化無
唔想製造麻煩

有冇最新奬牌榜

真架？
好細個去過一次
大個左無再去

韓國人都食野味同狗
老一輩果d同大陸人無咩分別

Child登仔咪即係黃色藍絲
過咗七月之後做實事嗰啲人都唔會上連登傾㗎啦

第一日知咩
人類係咁架啦 尤其有支那dna既人

天佑大韓

連登仔而家講到港日都一齊造假報細數

咁撚多邪教

痴線信耶穌得肺炎

如果日本爆到南韓咁日日過百單，佢個奧運應該唔駛搞

正 死快d

邪教

留名睇文在寅左膠自殺或者坐監

屌 啲黑警嘅生命力真係好強
三萬人都係得4個中咗武漢肺炎
仲要屋企人咁親都無事
真係好勁

有無人知邊到申請做白警？個肺白個隻

痴撚線邪教，搞撚到社區爆發
自己死算啦，仲搞鳩人

所以點解黑警同淋病越黎越強

痴根

連燈仔

咪燈

傳病都有運氣成分，一餐飯都唔係個個中啦。但日本我覺得根本無test好多人，而且咁多司機坐電車通勤嘅中佐，我會懷疑佢有好多個案未浮面。

疫情受控

所以唔驗，盡量低調

覺得日本已經好似南韓咁爆發，只不過好多人無驗，唔知道中左

睇邊方崇嘅人多者
咪屌晒所有人好無

搶住做阿二woo有獎金拿

依家冇人夠膽去泡菜

唔係話食泡菜防病毒咩？ 呃尻人架？ 屌～

好正常
新加坡同祖國係一條心

好快班人民反佢

講韓文既支那

講緊係反共而唔係肺炎，女優國抗爭個時吹撚哂風話我地垃撚圾暴徒啦 不過話時話，你唔係覺得架仔處理武肺好高明下嘩？

港台有殘體畜牲

日本好似停咗

唔驗咪唔爆 當普通流感醫

另有逾500名新天地教友出現病徵，待病毒檢測結果。

韓國做野積極好多囉
大邱機場話閂就閂，唔俾大邱人周圍走
又修例罰拒絕驗毒嘅人可以拉去坐監

唔該禁埋泡菜入境

之前有隱瞞
一係就聽強國支宙作數字

之前睇片韓國大把人都唔戴口罩

戇鳩

乘機滅左邪教

有咁嘅本事？

rap

搞咩仲大獲過日本

開始信世界有主宰
直接擊殺地獄鬼國同邪教

又話南韓做得好過日本既

一諗起韓國啲呀叔好中意隨街吐痰就...

巴基之星(肺炎版)

咪又係一鳩樣

d韓國廢老同支那廢老一撚樣，係咁推推撞撞，講嘢又大聲，爆發都唔意外

香港全因2003年記億, 地球上獨有
但17年來多左好多新移民

好快你地要捐返口罩去韓國

1次滅埋邪教

同時間支那好多省話自己得雙位數確診

韓國口罩好快全面禁止出口

極速上天堂 符合教義

韓國5000幾萬人一定博曬命搶口罩
口罩價錢也有得升了

韓國口罩製造及原材料在中國，你話佢死唔死?

韓仔最鍾意損完口水隻羹再放返落碗湯道大家分享口水

好多地方都有冷氣，一樣死。

有咩唔尊重

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔止原材料，日本韓國好多口罩闖到設喺中國
但中國而家徵用晒全部口罩廠供應內需唔俾出口
全世界一齊攬炒

黑警要加把勁
為港爭光速速感染

韓國人慣了大熱天時，冇冷氣之下食人參汽鍋雞

利申，試過，風濕都冇埋

係啊係啊,果隻魔鬼叫做支拿呀邪教撚

Strong hold

食生蟹 生蝦
衛生意識可以有幾好?
依邊屌緊蝗咩都生食 韓國人咪又一樣

韓狗一踩油就反超前幾個車位了

真心唔好將連登當成抗爭基地，絕對敗事有餘

小弟住hall果陣見識過啲韓國人大小便100%唔洗手
咳，打黑次 大大力

係得啲傻鳩港女吹奏oppa

好似講有批支那分部既教徒黎過聚會

韓狗根本好落後又冇文化
只係有抗爭民主精神可取

韓國用咩sns多 想tag番韓文武漢肺炎

上兩個月去韓國一街都係帶黑色口罩既人喎

一日過百 追過香港1倍...可想而知武漢 有N個超級傳播者. 大撚鑊.
支那人害死幾多人. .

嗰個超級傳播者真係死十次都唔掂
佢一個人分分鐘搞到泡菜滅國

蠻族

等睇中共遲下改口叫南韓肺炎

韓國到香茅係疫區，咁有冇到自己都係疫區

韓狗

韓狗 都食狗肉

汗蒸幕污糟好多

Cls

唔明點解咁多人中毒，吹奏泡菜佬

我一直覺得韓國人就係北佬
做事風格 飲食 咩都似 不過佢哋識包裝
你睇到係OPPA 小男人
上到床咪又係屌到你爆
拍耐咗拖咪又係打柒你

韓狗死全家

叫咗唔好燈架啦，講咗韓國其實好親共啦
全球同支那第一緊密合作既國家，本身咪韓國
係有啲連登仔死都唔願接受以上事實
話唔係呀 啲後生幫香港人 韓國人多數好黃

係既，有少部分好既人，
但可惜韓國由大企業控制架嘛，
班後生反完支，個個咪迫住爭入大企業，
咪即係黃絲話支持民主，結果走去做黑警咁樣，
成個國家上至下咁既環境，普遍會唔會唔奶共呀

其實連登仔感激韓國幫香港既好人就夠
唔駛下下燈埋成個咁奶共既韓國

做得最好係台灣、澳門政府

今次真係隨時俾北韓統一埋

北韓，俄佬

大邱市已成泡菜武漢

日本人夠食生蟹生蝦啦
不用分那麼細 大家都是支那人

所以支那報嘅數真係得啖笑

不嬲都話係講韓文嘅中國人
不過會追求民主

屌，個on9政府奶共奶到
又禁集會（話避免傳播），但今日都喺照咁多人
然後微博啲人一大堆唔明點解仲要集會（仲話要建設民主中國

死都要二元對立得嚟
無知到搵正個最錯既例子，去五十步笑一百步，
棒正一個全球最親共既國家，
跟住踩個普通奶，而首相同議員有出聲撐香港既日本
上晒腦咁

一單還一單
踩日政府唔等於捧韓政府
2邊政府都一擔擔 又奶共又處理得差

連燈矛盾大對決, xx VS xx 邊個黃d, 多數結論: 底褲就黃

係病毒唔係菌

日韓奶共抵撚死

韓仔仆街啦，要走去北韓搵金仔啦今次

大佬閪正仆街

癲過馬英九個死亡之握

勁過武漢？

淡水嘢同深水嘢點同
肥媽都叫你上大灣區食魚生
知你會講埋日本都生食三文魚
近代嘢冇得講 你要鑽 實有嘢講
egoke 咁 明明係魚生飯 但又會加牛油果
但係 醬油蟹 係古代 飲食文化黎

日本都食魚生
食馬肉刺身
日本人衛生意識係咪又好差

呢個病真係用黎清算世界各地既仆街

邪教嚟

上佢地啲論壇，教佢哋用口罩同豬嘴？

雞泡魚淺水 仲有毒
日本其實係古代平民因為禁肉(魚唔包)
所以先有咁變態文化。

唔聚餐已經係最低要求。

韓國係最支持香港抗爭嘅國家，希望佢地冇事。

講真，我寧願支持韓國好多支持日豚

又87,依家433...

五十步笑一百步

隻病毒似專攻東方人體質，非洲同印度有個案都冇亞洲傳得咁快

有機會要捐返口罩俾韓國。

433宗 咁都可以大反cup

係咁民主就唔會由得咁多財閥存在啦講真

咁所以雞泡魚咪又考証書同有管制
你好鍾意韓國?
唔明你所謂的變態
要講變態 韓國點都係頭幾位
社會 飲食 個人修養